馬浚偉講得無錯

仆街 而家咁嘅雨量都係黃雨（10:20）各位聽日真係準時返工返學